/* 
  Localizable.strings
  pr

  Created by JackyZ on 2017/05/16.
  Copyright © 2017 Salmonapps. All rights reserved.
*/

"Mine" = "我的";
"Settings" = "设置";
"Favorites" = "收藏";
"History" = "历史";
"Oops, This list is empty." = "当前列表为空";
"How to use it >" = "看看如何使用";
"Trending" = "历史价格";
"Current" = "现在价格";
"Highest" = "历史最高";
"Lowest" = "历史最低";

"PRICE DROP NOTIFICATION" = "降价通知";
"Price drop notification" = "开启降价通知";
"PRICE NOTIFICATION" = "价格通知";
"Price notification" = "开启价格通知";
"USE PRICE BOT" = "使用";
"How to use it" = "如何使用";
"Recommend Price Bot" = "把 Price Bot 分享给朋友";
"Rate on App Store" = "去 App Store 打分";
"Give us feedback" = "发送反馈";
"Visit our website" = "官网";
"SELECT TO COPY URL SCHEME" = "点击以复制 URL SCHEME";
"Show History List" = "查看历史列表";
"Show Favorites List" = "查看收藏列表";
"Show Product Activity" = "查看商品历史价格";
"URL Scheme Copied" = "URL Scheme 复制成功";
"MISC" = "其它";
"Enable app notification" = "需要打开应用推送";
"To get new price chang notifications, Please Go to iOS Settings > Notifications > Price Bot > Allow Notifications to Enable app notifications." = "使用通知功能需要到 设置 > 通知 > Price Bot > 允许通知";
"Later" = "稍后完成";
"Price Bot - Amazon price tracking tool!" = "亚马逊价格追踪工具!";
"Setting" = "设置";
"We are currently support those sites." = "目前已经支持的网站";
"Cancel" = "取消";
"Everything is here!" = "赶快试试吧！";
"Open Amazon site now" = "打开Amazon网站";
"Detail" = "详情";
"Open Product URL" = "打开商品页面";
